捧皇馬,死全家,老母比狗屌

第一場波台大戰,就等我黎

邊撚個牙😂😂

講得好

垃圾49000

賤種皇仲未起身
懶過閪

我咪你老豆老襟囉
上次係你老豆老母間房行出黎果個呀

留個明 晏啲食飯再上黎追po

ok

Ok

無罵戰sor

G持

要引戰都引疤狗啦
皇迷無咁易上火🍵🍵

唔會咁易畀你引到😈😈

爸爸

用錯表情
爸爸😘

Ching屌人老母 姐係ching係狗

可能佢屌人老豆

佢老母共用的
我屌完
輪到隻狗屌
之後我就無再屌了

屌你個icon

拉b